成日都見各位ching 提及"大戶", 其實係講緊邊個？

呢個人咩背景？

52歲
破咗產
住梅窩

大戶都唔識？
抵你52歲破產

好大個果呢，你望下就係果個啦。

講你就講啦屌

串撚夠未

應該係講緊啲大機構呀 清。例如契媽同埋對沖基金公司，應該係。

hello

我

仲要24個鐘無食過嘢

實際只係一個虛構人物

Hi, 你搵我？

塊面咩事

支牛食屎啦

已進食

呢個卒仔嚟㗎

嘩屌 清有無貼士畀我地

單眼佬都知啦

who

大戶屋好多

deliveroo

有幾難

大戶！！！！好勁，有咩tips?